ASUS 限時清貨：四千蚊 2 年保 + i7 + Geforce 獨顯

由 3 年前開始，當版主仍然是學生的時候，我已經用緊 MacBook Air。用咗咁多年，其實對於 MacBook 的操作，我已完全習慣，論系統穩定性，我一直都覺得 MacBook 係做得好啲，作為工作機係夠用。然而，如果你想打機，始終不及 Windows 體驗佳。大約一個月前，版主不知怎的心血來潮，自己出咗部 ASUS Vivobook S15，有 Intel Core i7 處理器 + GeForce 獨立顯示卡，但果陣個價唔抵玩，要成八千蚊。今日發現，原來而家買 ASUS i7 有獨顯筆電，四千唔使已經入手到，睇到版主後悔咁早買機。近期有打算入手筆電的網友，睇下文啦！

四千有找入手 Intel Core i7 筆電，仲要有獨立顯示卡，講緊嘅係呢部型號為 TP501UB-ND030T 的 ASUS Vivobook Flip。由聽日 (7/3) 至 3 月 9 日，DCOne 推出了開倉優惠，以「開箱價」 $3999 發售，送有線耳機一隻，估計好大機會是陳列品，限量 10 部。不過，即使佢係陳列品，其實都無所謂，因為在 DCOne Facebook 宣傳圖中顯示，係有行貨兩年保養，有乜事都可以保到兩年，咁又可以考慮下嘅

太柒

垃圾到屌出嚟

倉底貨送都唔撚要啦